原來我咁多年嚟,email最尾嗰句祝福語都錯咗

good fuck

樓豬符合波台多on9定律